23歲人仲有冇長高方法？

每日飲鮮奶足唔足夠
同埋每日十一點前瞓覺
有冇人分享下長高方法？

重刷

應該冇架啦 接受現實啦

拉筋可以高幾cm

投胎

冇

飲蒙牛

加鞋墊

著內增高鞋

How tall

骨骺板會鈣化成骨骺線 唔會有可能再增高

長唔到
做手術就得

170